Bob叔=亞里士多德，sigma=柏拉圖

有無補充？

反對？

How about 慕容？

弗洛伊德

How about 伍公子

樓主文學根基真係好深
d人名我聽過但唔知佢地係乜水

伍大師=蘇格拉底

iBagger

孟德戇鳩

How about 達哥？

我本身係資深文青嚟嘅

屎萊姆?

上面講嗰班人邊有我標題講嗰兩個咁多邏輯思維咁長篇大論咁多哲學思想啊

即係有做過愛?

見你四眼都估到

bob叔同moyung好似有

禮志=錦滿

你真唔識嫁喎

bob叔＝館長，屎家軍=食屎哥

洪七公

樓主=白卡佬

樓豬 = 戇撚鳩